吳明德教授 中共內鬥 越亂越好

最近班狗越黎越惡，刻意製造混亂，主要原因係想迫習大大岀兵。原本習派想通過逃犯條例迫死江派，但係習派諗吾到反應咁大。而習大大之前都亦留意到市民係好和平。而江派（中聯辦及港澳辦）就利用過去都係由江派控制既黑警，今次目的係要香港市民一齊癲，迫習派岀解放軍，令經濟 人道主義 入曬佢數迫佢問責落台。我地香港人依家成為一隻權鬥棋子。我地應該好好保護自己，留得青山在那怕無柴燒。

聽人講香港人權及民主法案制裁名單，好似又真係大部分都係中聯辦及港澳辦既人。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館